831必須fact check

尋日旺角站爛到咁今日都開得返
更加顯得太子站封站兩日係毫無必要，係有不可告人嘅事實
所以
唔該警察自行fact check證明自己無罪冇殺過人

如果一日港共、黑警都Fact check唔到呢一件事
我都係當佢哋有殺過人
繼續路祭

Real Autonomy, True Democracy!
Hong Kong People, Ruling Hong Kong!
港人治港，高度自治!

[連登大危機]核彈都唔割成句係「出師有名，核彈都唔割」

不如咁啦 我哋開個集中帖啦
放便大家追Po同埋比較資料